十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

連登軍師：繼續涼冷氣！

轉咗職做暖氣軍師

凍到變殭屍

係老屍

連登仔：『長期戰要鬥智鬥力，唔好中計呀快d撤！😭』

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會